盤前凶狠

開市碌撚

等睇一開就轉燈

唔會

今日個勢唔似

如果無咩消息，應該只會回調少少

唔會！？

感覺今日係最後一日 聽日開始就會GOGOGO

U就係咁 次次都高開低收

樓主好波

勁

尾盤含兩條撚

歷史在重演

我的命中命中